有冇人都好憎聽食嘢嘅ASMR

明明食嘢食到japjap聲係好唔禮貌好核突嘅一種行為
點解可以有人突登錄低啲咁嘅聲
仲要有班人識欣賞 覺得好治癒
次次聽到都諗起啲食物喺人哋個口入邊咀嚼 真係好嘔心

樓主講得好 完全唔明點解要錄低japjap聲
食嘢ASMR令我好有食慾 好撚好聽

百貨應百客有人鐘意有人唔鐘意，最重要聽個個同錄個個又冇影響到人，有乜討論價值，連登開post有積分拎？

即係你最憎聽呢類asmr但次次都要kick入去聽，跟住覺得好困擾？ On9

想知點解有人會欣賞啫啫

不過鐘意睇warm as

所有ASMR都好嘔心

食野真係最惡頂

好狗，唔洗剪接唔洗講野，可以唔show樣，呢啲片又咁多人睇，賺到佢傻